與其去美領跪不如上去禮賓府啦

與其去美領跪不如上去禮賓府啦